而我已累了 不夠支撐多一秒

我已不懂得呼叫 跌進苦海的浪潮